我老死25b 入一入黎

最近好嗎？
聽聞你又返黎連登了。

Hi

佢都冇走過

好久不見了，my frd。

呀gap

枉為我為佢搞送行k..

最近睇緊叢林，普美幾陽光feel。

@朴xx😍

仁k熟唔熟路 介紹下

深圳大把，不過最近去左澳門玩，賭場出面啲女幾正。

我都係澳門多 少去仁k 過夜咩價位
澳門真係好撚爽 皇帝feel 女又正

睇你叫咩酒飲，啲生果盤最離譜，多數啲叫比你。
多人玩嘅話，過埋夜一千人仔左右。

改返個好name先

現在過得很好

同條女過夜 路係呢個價掛？

我幾好，但生活有d悶🚬

迷麻填補空虛

25子 幾時帶路
去開強國

澳門熟路d
返大陸都係陪fd返多

好有錢
澳門玩都唔平